沙田跟本係個局

假意放人，迫去新城市廣場，進行大圍捕

BLOCK!